你地記唔記得有義士被還押? 你寫咗信比佢未?

【星火送暖—為還押義士打氣】

涉嫌在機場與環球時報「記者」發生衝突、只有19歲的賴雲龍，因同時涉嫌在7月沙田遊行中襲警，現被法庭判處還押候審，等候10月份再次出庭應訊。

就如眾多這一代的年輕人一樣，雲龍因着對香港的愛，在反修例運動中不怕艱辛和困難，冒着被濫捕濫告和被血腥虐殺的風險，不只一次走上前線。雖然在上月已被捕，但無阻他繼續為港爭取撤回反送中條例的決心，結果最終不幸再次被捕更竟要被即時還押。

面對孤單且突然完全失去自由的日子，在得到他的同意下，星火同盟現邀請大家寫信或心意卡給雲龍，並寄到本平台：九龍尖沙咀郵箱98697號。

各位同道給予雲龍的每一個鼓勵和打氣，能讓他知道自己的戰友從沒有把他遺忘。同道們的一字一句，將成為雲龍面對四面圍牆時重要的精神支柱。

831遊行
831死線

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

- 大家都寫信都要記住保障自己，唔好透露個人資料同夢境
- 有啲野唔寄得：
參考寄信比天琦既守則，或者向星火查詢

* 附上賴義士答辯同提堂日期

*** 同時，請關注其他被控義士既消息 ***

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

pish

不足郵費好似會照派 但係收信條友俾返足郵費 之前唔知邊個監躉咪試過

推

收信係星火，要比足郵費
唔知有冇得直接郵比當事人
如果有，比唔足郵費，唔排除當事人可能會比懲教打

612 721 831

你知監躉號碼同邊個監獄咪寄得囉 唔夠郵費就補 唔補好似攞走 個監躉好似可以要求唔收信 打就一定唔會俾人打

求入黎幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

希望大家可以寫返張心意咭或者一封信比還押義士，就算只係一句少少嘅鼓勵說話都好！

留名聽日寫

寄咩地址

星火同盟現邀請大家寫信或心意卡給雲龍，並寄到本平台：九龍尖沙咀郵箱98697號。

留意有啲野唔好寄

Push

試著說
831 901 902 903

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！